其實中共個春袋就係愛國媒體

你估佢係羅湖搜人手機問人點解有示威相，仲叫人del哂佢，你估真係搞緊白色恐佈咩？佢地實情係驚人帶真相返內地。銅鑼灣書店更是另一例子。

中共咁辛苦建立一個又一個愛國洗腦媒體，就係為咗以假新聞灌輸民族愛國意識。所以實際上，只要我地擊破或抵消愛國媒體既影響，就能令中共政權動搖。

一齊向大陸輸出革命！！！

教晒路啦,除左攻發射站,你冇可能收到愛國媒體皮